致所有香港人，冷靜細心留意下

請各位冷靜留意下近日發生所有事，
你地嘗試以陰謀論心態去睇近月黎發生所有事

1. 無槍警犬落單，明知d 龜無槍就一定死梗，照放佢地出街 ,就係想你地打尻佢，如果唔係其他d 龜點會自動自覺打你，d 記者點影相？ 觀察兵根本唔需要混入人群，企係附近睇就得啦，走失左? 你估d 警犬真係咁on 9架咩？

2. 陳彥霖同學，CCTV 要唔收埋唔比你睇根本大把方法，如果佢真係殺左佢，根本唔駛話埋比你聽個CCTV影到條女。公屋d lift CCTV 仲清過佢個條啦，更何況係仲要起左無幾多年ge 新VTC?
做咩要特登比條低清你睇？之後又無啦啦走張高清圖出黎？張圖係假？咁有咩必要放比你？想制造咩效果？
又唔見佢地講d 撈上黎隻手向上同背囊綁磚個d ?
一有人入lift 就cut 左，轉畫面？你唔係以為支那d 話事人咁弱智呀？人地有A.i 架啦，仲要比你影到佢搬走d 電腦？Comeon James ，你細個呃你老母都唔會咁低能啦

3. 無啦啦申請紀律宿舍附近法庭禁制令之後係花草到有61支氣油彈？
年輕人，你地一定唔會咁弱智擺係現場等人搵掛？又要咁啱比d 龜搵到？根本要做新聞，電話炸彈仲on9, 做得炸彈炸尻你，會唔會擺草叢到？你d 龜又乜事都無？

4. 美國佬話見唔到有暴力，你估佢白痴架咩？人地大把針係香港，你估佢唔知，點解佢要話睇唔到有暴力，又叫你班香港人要冷靜唔好用暴力。因為佢知支那用ge 咩手段，提晒你地水啦真係

根本淋病月匪用ge 方法就係要你暴力衝擊d 龜！啲龜先可以打柒你上報紙，你睇完又出去打尻d 龜！有藉口暗啞底戒嚴同宵禁，國際就覺得香港人暴力！人權法先有機會打得甩！
激將法呀各位，冷靜呀真係，龜唔係唔收拾，只係未係時候。淋病等地，你地打死佢都無意義，一定要制裁佢地，慢慢睇住佢地比美國佬玩弄先過癮！要佢地生生世世都比人唾棄，對死左ge 咁多個義士有意義。再講美國佬要搞尻支那，你估共產黨擺得耐？ 到時你地將佢點樣，根本全香港無人會反對！

香港人要學識記仇，唔可以再咁善忘，依家好多兄弟為香港而犧牲，你地再咁中計，義士們會返黎屌柒你地！清醒呀年輕人！

唔好中計
要令人權法通過
警犬綠龜遲d 先收拾佢地
遊行集會要非暴力
裝修都要睇時機
反支反共要鬥智鬥力
大家記低所有死左嘅兄弟
過左人權法再幫佢地報仇
香港人加油！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

push

時革勝利周回

禮拜一二
返工，屋企等開飯
禮拜三
取其三字，三罷，好攰，場運動就黎完，休息
禮拜四
尋日俾人屌醒左，今日做野，文宣開花快閃又麥又柒
禮拜五
pt抗爭之餘pt查案，新聞果啲失縱自殺屍體發現，每單開一個post一齊推理研究，老年唔洗查果啲係廢老
禮拜六日
有大遊行就大遊行，冇就跟返果個禮拜topic清算黑警
爆買黃色經濟圈
禮拜日大裝修，等聽日啲舖頭休息早閂門，返唔到工又多一日三罷

講得好！

唔洗中唔中計既
和理非唔係唔好，但琴晚咁撚多人，外媒好多報都無報
依家要做既係和勇合一，不分不割
全方位繼續施壓

Push

和又話比唔到壓力政府
勇又話中計
想點呀？
係咪要返去今天我嘅年代？

依家最重要係要過人權法！
你一直勇武同一直尻坐都係無義意，要觀其行應其變

哂氣 中計撚 拉

道不同，不相為謀

又中計撚
又停武力
冇錯和理非要做多啲
但唔代表武力唔用
之前有個po已經分析參議院已經有幾個想借暴力為藉口反對法案
就算太和平佢地都會攞到藉口
話咁和平相信香港可以自己搞掂
所以要做既係和勇兼備

頭幾段講cctv同你後面話中計有咩關係

君子報仇呀

Goodmorning sir

無人唔比你勇呀，依家人權法先係重點
過左之後，你中意點勇，大家都會支持

成撚日個腦剩係識中計 拉

美國議員提曬水啦，我地係自衛還擊

中計呀中計呀!!!

Hi attention seeker

如果警犬殺左佢，要收埋條女，根本上山掉左佢埋左佢，永遠失蹤最無手尾，會比咁多野你地去質疑？

閣下有咩高見

第一點on9
好撚明顯係因為上次個便衣事敗
亂開槍射人兼跌咗枝炮落地下
所以先改政策淨係俾帶棍 唔準再帶槍
驚有同類事再發生

中計撚真係痴左線
比藉口d 狗出手 暴力d?
d 狗而家想點就點啦 駛撚藉口呀
佢地混入人群係等你走果陣捉撚住你等你冇得走

但cctv過多幾日就刪 又要怕中計 咁點做？

已經係長期戰同持久戰
要鬥耐性 鬥意志 同鬥長命

拉睇完標題又中計post晒時間

我認同播咩片俾公眾睇係plan好
咁關要冷靜唔好勇武咩事

你又唔好諗到土共咁聰明

你都低尻能，明知d 人槍都唔驚，開左槍仲繼續打，掉氣油彈，你會唔會咁on9 仲派條o 靚出去？你估佢唔知比你搵到風險有幾高？根本就係想你打柒佢

中計撚 又block一件
唔比槍係因為驚佢比人搶槍
唔識咪撚出黎誤導人啦

拉

byebye

唔係唁好勇武！係睇時機勇武，依家重點係人權法，一步步黎

20/10 星期日尖沙咀見!!!
20/10 星期日尖沙咀見!!!
20/10 星期日尖沙咀見!!!

你咪block 囉，我有我觀點，你唔認同可以過主
問題在於唔帶槍咁危險都照派出去,你估佢唔知派出去佢有機會死？

重溫日本社運失敗原因
關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

延伸閱讀

呢個論點聽左好多次
如果班狗可以操控所有野 香港局面唔會變到而家咁

狗隊係一個集團 唔排除有義士真係俾佢地埋左都唔知
但唔同狗署有唔同處理手法 個別狗員做野都有分別
呢個世界有好多事係由不可控制因素引起

唔好用中句中計/點解班狗唔咁做而忽略義士犧牲

認同，呢到太多五毛，要對準支共唔容易

推 冷靜一下先
唔係叫人休息 只係行動前諗多一諗

一直都係
但個個淨係識用"好撚嬲呀，唔通咩都唔做呀"黎做藉口
以升級武力黎渲泄情緒
但無助事件

屌都廢事
拉

屌你老母拎件唔關事嘅事實黎prove叫人唔好勇武 你老味中計撚真係戇鳩鳩

幫手推

要和理非住先

無人叫你忽略，只係冷靜再搵方法，你一直打佢，佢又唔撚痕又唔撚痛，勇武越拉越少

政府做得太明顯

睇你點諗姐，我夠可以話佢特登擺啲有用嘅證據，等你以為冇用啦。

有道理

見到話唔好打狗就笑撚左

我同意要適時勇武
但你打既內文我睇到覺得唔舒服
好似講到陳義士死係計劃咁

啱

唔好再將美帝線無限放大
香港人唔做野就真係收得皮

知唔知咩叫時機？
依家最重要係人權法，
勇武有人屌過咩，無呀！
只係叫你依家呢個階段轉陣轉方式！
過左人權法，你點勇武，大家都支持
你仲要留意，勇武越黎越少

岩, 不過都係前線決定..

死撚開啦 分析家 中計撚

又係中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計

咁你同上星期休息撚有咩分別

中計撚
乜撚野都覺得港共可以做得好完美
乜都係計中計
乜都係每一步掌控晒

咁你咪繼續坐係屋企打飛機囉

雖然少報，不過係正面，勇武嗰啲會多報，不過係鬧我地㗎呢！你睇吓Reddit，了解吓外國人嘅諗法

咁你可以搵人查，但唔好比藉口佢打散你地
勇武唔係唔可以，依家時機係要鬥智鬥力，
勇武ge 時候，大家有割蓆咩？無呀！
只係要你唔好時時刻刻都勇武，只會越黎越少兄弟

示威破壞畫面
外國人見慣 唔等於 認同

清醒d諗下
對家點解成日喬裝破壞店鋪/設施？
因為對家就係想你瘋狂破壞
咁人權法就會過唔到
政府又有籍口出更嚴的措施鎮壓

呢幾日新聞+記招
想將示威同恐怖襲擊掛勾

點解仲要中計？

推！

第一段講cctv係計 個結論就係咁叫人睇時機勇武
到底你係咪弱智

Pish

你有沒睇清楚，叫你依家唔好教狗！
唔係教你唔好教狗

智勇，唔係愚勇

你睇得林鄭太高
佢根本唔識處理先搞到今日咁

中計論加休息撚

中計喇中計喇
中你老母
有冇諗過點解林鄭今日咁ge表情語氣
有冇諗過點解人地唔殺人
有冇諗過點解人地日光日白殺人
神又係你鬼又係你，幫埋人地諗埋解釋

入黎之前唔該起底睇過AC咩料先

你可以唔認同，但我個人認為真係政府搵陳同學擺個局出黎，就好似陳同佳一樣

中計，失民意，失輿輪，等人權法
等我休息下先

waiting

中你老母計

播出黎個段cctv係高清
低清係因為直播cut出黎
唔該了解哂先

Push. Cant agree more

你可以繼續做，無人叫唔好做，
係政府部門樓下靜坐係唔係其中一個戰略？
下下勇武，有幾多兄弟仲可以犧牲？

連登仔抗爭智力低下 去tg講好過係度講

推呀！！！！！

下次現場捉到休班狗 你試下係則邊叫人唔好打話要過人權法囉
睇下你比唔比人打柒

唔係休息，係要轉plan,
政府要你勇武你就勇武？
你狗黎架？咁聽話？
轉戰術，依排玩靜態，下個月玩動態唔得？

過人權法案唔比勇？
我依家就係同你講過人權法案要有勇有和
你明唔明

中共出盡千方百計，要場運動收皮

其實人有陣時就係咁on9 唔好理想化嗰政府行為 佢地有咁醒就唔會搞到而家咁

君子報仇 十年未晚 大家冷靜d

無人叫你唔做野，要休息，暫時停勇武，你仲有幾多可以比人拉？
打機都唔係一味一個方法啦？

唔洗推 太多假設無討論價值

你同我收皮
各有各做
大家會有分寸

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

中乜撚野計 講撚到人權法案過左 中共就滅亡咁

pish

人權法過就過硬
過左都唔保證會執行會制裁
唔好咁天真以為少少武力就令到美帝轉軚啦
你估真係咁多人為隔個太平洋嘅700萬人民主自由
咪又係睇利益 人權法對佢地有好處 過撚硬

推
係時候再進化下一階段, 第一目標係要令人權泠通過!!!

天地有正氣

On9, 你去屌人地老婆，比人CCTV 影到，比你剪,你會唔會剪到咁先！
勇武仲有幾多可以拉？下下去晒仲有幾多淨？
依家佢同你玩國際新聞戰，你下下比人影晒，有利咩？
要打斬係暗啞底唔好比人影到黎打

又中計
邊有咁多計你中
政府識諗咁多計就唔會搞到依家咁大

新界鄉黑
火燒南生圍 lan線自殺
好多單都仲記住 就係要之後清算

同咪唔好再擾亂視聽
Gphone講過法案唔會咁快過
同咪過左佢執唔執行都係一回事
到時你可以話勇武令佢唔執行要停勇武
明唔明

同意

昨天記招已經用個炸彈嫁禍
話恐怖襲擊

點解對家要喬裝破壞？點解？

因為對家覺得破壞得勁d，
甚至定性做恐襲，
國際社會就唔會再幫我地啊！
人權法就會過唔到啊！

okay, 無問題，咁點解你覺得政府cut 左條片？
佢仲要cut 到咁？佢有心比你睇，點解要cut 要停？
用用腦力先，勇武可以，現在階段要人權法

又中計
不推文回覆

其實我地明 沉得著氣 臥薪嘗膽 中國都要認左低威十幾年先惡撚哂宜家

依家係要和理非升級呀麻
三罷 但無人理

又中計黨
每次成長既過程都係有人拖後腿

721 831

睇完1已經唔使再睇落去
拉

推, 短期目標一定係過咗人權法案先, 班哥布林之後再修理佢, 勇武係香港人應該珍惜既手足, 唔係condom, 但係呢個關口對家佈陷阱, 真係要小心行事

溫和d，減少裝修畫面
不是停抗爭

係繼續不停抗爭

唔係話唔打柒佢哋，但等一陣再打

P牌照推

我同認係好難忍，我認同要以死謝義士，問題在於你依家教狗，新聞一定會係咁煲，殺警佢地一早plan 好啦，依家真係比佢捉左個，根本佢地想你咁做，你何必跟住佢做，做佢隻狗？

[black]喂屌 好耐無見中計黨！[/black]

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

如果一開始個個跟呢啲中計撚風向，個運動死撚咗喇

啱，推

原來五毛黎

和勇一家絕對支持，但唔一定要同時間進行
點解唔可以過左人權法先勇？
先和後勇會死？

邊有咁多計

無槍係驚比人搶

TL;DR

你地咁樣搞死個運動，一定要任何時候都要暴力解決？
一定要每次都要人地聽你講？200萬人最有noise 個次係勇武教狗？

1020見

睇你呢句，都唔知你有冇落場

拉

人權法過左，勇武收晒d 狗皮的話，我絕對贊成

將軍澳打完隻休班狗 有冇吹風過唔到人權法呀柒頭

冇衝突 打狗還打狗 人權法有集會幫手推

要保持理性啊

中計撚，不推文回覆

中計中計

真係老師又中！風就有得你中

Tui

P推！！

問題在於係咪每件事都要暴力先？
人地行過屌你老母，你就開佢波，
同你屌完差佬,佢開你波一撚樣。
差佬都唔係下下次射崔淚彈啦，
美國佬係到，佢地都收斂啦
呢d 咪戰略囉。

君子報仇 十年未晚

P幫推！

仲有
伊朗日日比國際制裁，so?

都係要靠自己架啦

無撚有錯，仲有689 害群之馬，同一眾建狗都要收皮

be smart, HongKonger!

中計黨

咁唔好打面

進化打關節春袋令啲狗終身傷殘啦
係咪好驚呀mon post狗

你地咪繼續潛入囉
被人發現就同自己春袋講再見

記得搵大公報影條丁出黎睇下有幾傷

將班學生恐怖主義化 佢咪名正言順戒嚴同實彈鎮壓囉
美國無藉口再話人權問題而立法
因為美國自己一貫做法都係唔會同恐怖分子談判
細心諗下連登咁多鬼一直煽動人越黎越激進就image到成幅picture

只要班學生想冷靜 佢地就吹失敗撚 分化撚 再挑起仇恨要迫佢地一直行條死路
而佢地厄完一批既送頭就繼續開post厄第二第三批
各位係時候冷靜諗下 係佢地既極端暴力下到底爭取到d乜
多左朋友定多左敵人

P推

好文推

淋病plan咗個劇本係咁
點解我地要跟佢劇本做？

死撚開啦

可以唔停武力
不過可唔可以自己幾個圍內
快閃裝修, 麻包袋

大遊行, 外國傳媒係到
和理非

俾國際睇到, 我地好脆弱
要人打救

咁你到時可以繼續勇武，無人會反對
你d 兵淨得幾多？大家有眼睇，何必比人睇住黎食？
靜坐癱瘓政府所有部門唔得？無效果？
一定要下下打爛d 野？
用一用腦可以嗎？

建議文宣要經常提返臥底做過嘅惡行
同埋共產黨慣用嫁禍嚟維穩
等大眾明白過火行為好有可能係臥底搞出嚟

去同警察隻抽囉愚勇

拉條撚樣落去啦
中計撚一條

癱瘓政府所有部門得唔得？
你要stop 佢，可以有好多方法

其實就算叫停勇武，你都防唔到喬裝狗裝修架啦

樓主：勇武唔該收皮

要推

無人阻止香港成長，反支反共我終生興趣黎
只係叫你轉plan, 下下勇武，拉淨幾多？

又係中計撚post叫人唔好勇武，
不過水平極低：
作者都話支共港共會自製暴力事件，抹黑示威者
咁唔通我地收皮，支共港共就會停止抹黑?
蒙住面又點分邊個係人邊隻係鬼?

Cctv關人權法撚事咩 含撚啦屌你老母係到混淆視聽

對準政權 對家玩懦弱我地同佢鬥懦弱 用政治手段清算佢地 尋日就係非暴力既開始 裝修美心mx同文宣係一種優雅做法
香港人 鬥長命

威嚇性殺人呀

叫你地轉陣轉plan 姐，下下勇武好多死晒架，
僭地根本乜撚都唔驚，記者照打照射，你就知佢地對香港人就好似豬一樣，

hello! 我平時唔出聲姐，就黎死架啦個運動

on9中計撚

哦, 你已經踏入左八奇既第一步

成日講中計真心好煩
當我地弱智架咩

無人話之前勇武唔啱。
無同佢地割蓆呀，只係現階段要轉plan
依家要文，你下下都武，有幾多淨先

有見地！大大力push

推 同意樓主 對家先無咁蠢比你打到無槍落單狗

哦，你中意啦，byebye

黑警自認派卧底，
其實捉虫，令抹黑行動無用。

Push!

報紙版面好現實 頁頁都係錢 和平集會好難上報
更何況我地有過二百萬人 難免會被比較
不過！！ 我覺得我地宜家係捉到鹿未識脫角
想人知琴日個集會其實去Twitter spread開更有用
淨係啲幾十萬人既相都夠震撼
呢樣野我地人人都做到 直接過等外媒報
仲有其實宜家和平集會既意義已經唔再係表達訴求
而係再三展示「是你教我和平是沒有用的」
和平集會、遊行無用 咁就可以合理升級啦！！
所以和勇合一既其中一個做法
就係要捉翻緊互相既行動
例如可以集會後set deadline 然後行動升級
和理係盾 就係比勇拎出嚟用！

明居正個條 推

我真係無落場，我仲成家都坐係電視前面支持勇武，
我老母仲問點解又燒又打個隻警狗都唔死

中計撚自相矛盾

同意樓主，近來政府黑狗所做的目的只有一個，就係要激化抗爭
政府最開心係有借口搞到人權法死，大家要成全佢啊

人地美國佬有沒叫你停止暴力啦柒頭屌你老母

勇武請立即休息

一聽你講野就知你係企後排啲撚樣

過之後你日日勇武我支持，到時我可以貼圖捐錢

其實樓主
等我教下你國際觀
人權法呢
就過撚硬
你只係世界嘅一隻棋
俾美國借你嚟打中共
實例嚟講，你香港只係日軍係蘆溝橋唔見咗嗰隻兵
無論隻兵在生定死咗定根本無存在過
侵華都事在必行
同理
無論你點裝修點殺警
由逃犯條例開波嗰刻
美國已經有籍口打鳩中國
你香港只係一隻消失的日軍兵仔
唔好睇自己睇得咁高啦

唔好唔記得呢班黑警日日同犯罪打交道

1.當權者侮辱香港人智商嘅程度
已經到達閉路電視時間56秒->57秒->56秒

2.低質素改段唔關事嘅片留疑點
真正關事嘅片已刪
等大家鬧大件事
再放返段完全冇事嘅原片

等全世界調轉頭懷疑示威者 小題大造
相信警方係無辜

又係中計撚

同意

無話唔可以勇武，reply 左好多次，你過左人權法，你日日出去教狗我都支持，最好教死佢

有没
支那仔露底了

拖手仔，唱歌，摺纸鹤，静坐。咁样係咪能令運動成功呢？

因為武力俾到即時既效果出黎(有滿足感)
佢地又好心急想要成果
以為大家夠勇, 願意犧牲
就會即刻革命成功

所以好難阻止

D中文奇奇怪怪

林奠最擅長係用行政手段，設陷阱比大家踩

淨係琴晚已經有人忍唔到手，一完集會唔理出面幾多和理非係度照裝修
再睇呢個post d回應，跟本香港就無得救
咩和勇合一跟本就係呃自己既口號

都得
最好有公務員幫手 但佢地都自身難保
要靠我地

可以打狗, 不過暫時麻包袋, 冇傳媒會好啲

我無話要淨係靠美國佬，只係過左人權法再轉陣，下下一個plan 唔係辦法

明智，推

共產黨要你靜呀屌你

得啦你叻喇

多撚餘，如果係咁淋奠搵人扮示威者做嘢就得

我同意，埋到身局住要教都唔好教到成身茄汁

佢會覺得好和平
覺得香港黑警應該搞得掂
咁就唔洗過法案
唔好比啲建制左膠同五毛欺騙
和勇合一先係你要行既路

無錯，你估美國因爲你香港好慘而幫你咩？
世界上大把地方慘過我地，點解美國會幫我地？
一切都係利益。我地舉美國旗都係互相利用姐。
我地要keep住做野等美國有口實插手，一陣人地以為你示威降溫就真係唔使再幫手喇。

美國幾個議員提哂水

講得好
如果真係冇計中計
佢地又點會做鬼周圍破壞

裝修麻包袋你有沒信心無人影到？
如果係confirm 無人影到，又唔見茄汁
逼住做都okay ge

人你老母權法咩

憑咩令你覺得外國勢力救到香港

搞社運從來都係本土行動最重要，外國所重既野一律係助攻
可惜你班人就以為外國=救世主，一味坐係到尻up

出邊每日都有手足用血用汗黎喚醒你地
但你地仲未肯接受現實，剩係識搵藉口

咪撚推呢d垃圾文啦連登仔

同意，好多疑點，跟本有心裝你。只不過太低級，呃唔倒人。佢攪咁多野，都係想民意逆轉，從來都冇變過。

君子報仇、通過咗先講

冷靜d 啦真係，你唔好整死晒全香港人黃絲

講得好

推，試下抗爭日常化
遊行=散步抗爭
集會=坐低抗爭
和你拖=人鏈抗爭
和你唱=唱歌抗爭
和你shop=罷買抗爭
和你傾=傾計抗爭
Blitzchung = 打機抗爭
摺紙/連儂牆=藝術抗爭
寫信/twitter/IG=國際戰線抗爭
？=跑步/馬拉松抗爭
？=自衛反擊抗爭
？=經濟/金融抗爭
香港人最多創意，大家加油！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.15
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 施政報告會派糖，想轉移視線，不會理會不公義嘅制度
4. 警方會扮好人
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，以增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

和勇合一，不分不割

過咗之後，中計撚民意撚收皮撚
又會叫大家忍忍手，
等當撈侵執行咗制裁先…....
明日復明日，明日何其多

你依家同D連登仔講乜都冇用

咁容易控制到自己就唔係後生仔啦

講到明靜坐集會，幾百萬人係屋企樓下馬路公園政府部門靜坐，到時記者影唔到？

有哂前車可鑑都仲係要犯一樣既錯, 叫D勇武下手就好似叫佢地去死咁

講左好多次，唔係唔可以勇武，係要布戰術地勇武，你濟濟都勇武，仲有幾多淨？

全體五毛入去坐應該得
等你啊

推
真係唔好比仇恨衝昏頭腦

講多句呀
人權法過撚咗
唔會有美軍架
佢幾撚辣都好
我地同班狗始終都係要死過
上次仲未俾班休息撚害夠？
仲想嚟多次？

今朝聽到仆街藍絲話咁多人死邊理得咁多
好想浮C 私鳥神獸出現

啲分析認真唔掂

拉

睇#282就知我幾冷靜

咁你唔識轉plan? 咁大個人捉棋識唔識呀？
水平可能低d ，中五畢業，但盡力表達姐

ager

黎了
失敗撚

好煩，呢個話題上星期已經討論過好多次。
gphone都先後出過2篇文解釋勇武/裝修唔係會影響法案既重要因素。
TrumpTrump都打晒開口牌問示威係咪降左溫。
有得照抄答案都唔抄都有既

外媒唔報 自己黎

twitter已經好多tweet 但reddit未見 (但有另一張文宣)

國際戰場會係以後既主戰場 要人

cctv 同人權法個關係就係，你一去衝激學校，打爛d 野咪暴力囉，星期六日抗掙又打爛d 野咪比人影囉，依家造埋炸彈出黎屈你，話你恐怖主意呀，諗下有咩關係

岩呀 君子報仇 十年未晚

等我再直接啲
就算你今日炸撚咗花旗
人權法都會過

到時就會講，我地要忍手，忍到美國用條法案制裁先！
之後忍到2047

咁點解你地唔去查隻手向上個兩個男人？背囊有磚頭掉落海個兩個？ 點解要focus on 呢個女仔

不了
勇武會阻礙法案執行
請停止武力到法案執行到港共收皮為止

good post

cctv同人權法嘅關係就係無關係
美國會得閒理你間濕鳩i大發生咩事？
唔好on9得唔得

冒死一推

幫你推

遊行會阻到人，會失民意
休息下先

你弱唔弱智我唔知，你係咪龜我都唔知，但我無懷疑過所有人，只想共產黨收皮，建議真正民主香港

你意思係
佢地覺得黑警搞得掂, 所以唔駛條法案?!

你明唔明條法案講咩

佢地係覺得香港黑警太暴力
所以要條法案制裁某啲人
令佢地唔夠膽亂黎
保護美國人係香港既財產

佢地就係覺得我地好和平
但覺得香港黑警太暴力
所以先要條法案

唔係唔勇武！好盟塞，只係現階段要轉plan, 下下勇武，有幾多淨呀？

係

其實真係無話國際觀感，只係互相利用。
我地一方主張自由民主反共，美帝點會唔幫丫。

好奸

清醒d諗下

對家點解成日喬裝破壞店鋪/設施？
因為對家就係想你瘋狂破壞

愈暴力愈好
可以同恐襲掛勾

咁人權法就會過唔到

昨天黑警記招已將示威連上恐襲

你講嗰幾點，可能啱，但唔中計又點做？留喺屋企訓覺？

唔中計，唔去查，唔裝修，乜都唔做，個運動可能拜拜

就算係計，照做，做完仲有一線生機。由六月行到而家，我哋都係咁；而家長期抗戰，唔顧得咁多。

佢立條法案唔係因為黑警好暴力
係因為佢想搞鳩中共
唔係點解佢唔立條伊拉克人權法
唔好睇自己睇得咁重得唔得
香港只係一隻棋

係稍事休息，要時刻準備好出擊！
只要時機一到，大舉壓上！

10.18和你拖 10.20民陣遊行 日日口罩日

但當和理非未升級到罷工level既時候，你叫停勇武同幫政府手”止暴制亂”其實無分別的。

其實靠人權法
同講血債票償一樣

依家你做咩都冇用，一日係極權政府執政，你都冇佢符。要通過左人權法再雙普選先可以為死者平反，小不忍則亂大謀。
你睇下美國佬就知，部署咁耐，撚中國撚到佢狗咁

岩呀，要為犧牲左既人交代呀我地要，唔能夠白費佢地既心血

班潔癖撚諗住自己香港人地救
勇唔勇同人權法關閪事咩
人地有乜撚野未見過
裝下修打狗又瓜瓜嘈

因為我知我地阻止唔到勇武
所以想試下用第二啲方法做平衡點

當然, 最好唔好勇武一段時間
不過冇可能叫得聽

知易行難 但推

岩
開發左技能 唔駛即刻狂用
我地要懷著憤怒 保持冷靜
過左人權法案先衝都未遲

一開頭正常，中間啲邏輯錯晒

美國過見唔到暴力係因為佢地見慣大場面啊！你未到開槍殺警佢地都唔會覺得暴力㗎

之前叫勇武休息之後trump就話運動降溫，知點解未啊？

叫勇武休息但和理非又無活動，

和勇不分 係要一齊行動啊

10.20 民陣吹大雞又唔講，
呢啲post完全無意義。拉

閣下係乜野教授？未指教？我無好似你咁威要指教人
我只係想帶出我ge 睇法比各位兄弟，如果真係咁有把握，點解美國佬要叫停止暴力？世事無絕對吧？你出tender 都唔一定中啦？

但問題宜家和理非未升級丫嘛，你叫停勇武根本等同維穩

一部分同意，一部分唔同意
最主要係香港人已經等咗好耐，G20，歐盟制裁，國會復開，到今時今日都未搞掂，重要等你慢慢通過條例
G20嘅時候何嘗唔係話會迫中共讓步，到頭來乜柒都無，好難令人冷靜應對，冷靜期間被捕失蹤強姦只會愈嚟愈多

樓主啱 推!

休息撚又死灰復燃

無話警察係無辜，直頭死十次都無用，只係想各位現階段要轉plan, 勇武要休息，和理非佔領要出擊

只係只溫和d
繼續抗爭
暫時和理非為主

如果遊行一路行一路裝修
好多和理非係會唔出黎

清醒d諗下

對家點解成日喬裝破壞店鋪/設施？
因為對家就係想你瘋狂破壞
愈暴力愈好
可以同恐襲掛勾

如果恐襲咁國際社會就唔會幫
咁人權法就會過唔到

昨天黑警記招
炸彈嫁禍，已將示威連上恐襲

我認為搞啲狗要低調啲，唔好明目張膽

癡撚線成班人係度幻想美國點點點
實情就係美國當你香港係棋
唔係香港俾條路佢搞鳩中共根本無人會理你
美國佬只睇一樣嘢，利益
你點撚樣拆都唔會影響到佢利益
但過人權法就可以搞鳩中共
唔好on99咁以為香港好撚緊要
你只係美國嘅一隻棋
你嘅作用就係搞鳩中共
就算你炸花旗
只要你搞到中共
美國話之你炸埋個大使館

hahaha,我日日係Fb 大戰支仔，依家比人叫返做支仔轉頭都幾搞笑

收皮啦屌你老母支那仔，你老母慰安婦咋柒頭

推推推

收皮啦屌你老母五毛
搞黨業就係對準政權

爆眼少女 岳義士屌緊你老母呀

GPhone 都講話要人權法實施到制裁仲有撚排等
咁係咪乜撚都唔洗做？
美國都係睇利益行先
人權法係重要，但係最重要係得地自己行出黎囉

又中計撚

我知大家都好聰明
知道我地係一隻棋
亦都知佢地想玩中共

咁但係人地係大國
而且佢地全部人都係左膠
所以我地要做好啲個畫面
俾佢地懶係要出於民主, 自由既道德高地制裁中共

外國唔係中共依一類既小人
所以要有"合理"既藉口去制裁中共

林鄭今朝廢up完 休息撚即刻進場 維穩開始了

要智勇
非愚勇

想一想
對家點解成日喬裝破壞店鋪/設施？
因為對家就係想你瘋狂破壞
愈暴力愈好

中計撚

呢種只係手段，李家誠都唔係下下放你血啦，都要養住你啦！

現階段要冷靜，轉plan!

我覺得所有嘢照做，但要有底線
eg 有藍絲挑機，最多圍屌佢，但佢一出手大家知點做。一有人鬧事就有人拍定片

清心水清

根本就係 由蒙面法開始就想激到市民發生更加暴力既衝突
係呢個風頭火勢時 琴日仲可以出嚟撐警 屌鳩示威者
成個企圖好明顯就係令市民暴力升級

佢因此可以打甩美國人權法
第二又有藉口將武裝升級 名正言順地「止暴制亂」
大家咪撚上當 捱撚埋個法案先清算班狗

真實咁講

報仇唔急於一時
但壓力唔可以減

你用殺呢個字我唔認同，你要點教畜牲係你本人ge 事

咁大龍鳳，比得你睇一定影唔到d咩

自呢場運動起先發現佢地廢到咁盡

比加泰人搶左fo

係咪一定要下下出去打爛d 野，下下去裝修,下下教狗先可以保持？ 現階段靜坐佔領可唔可以？

感覺愈來愈難降溫，發生咁多事大家都好有情緒，叫親冷靜都俾人鬧。或者呢個就係社運嘅宿命，就算我哋今次有不割蓆口號最終都難免會分化收場⋯

[超緊急]3百萬加藉港人快入，登記選民只係凈低一日！

我唔理有無中計
有手足出黎就一齊出一齊走
不分勇和！

心急係大病黎

咁急仲乜鳩

你唔急政府仲急

美國議會分上院下院
下院基本上就過硬
上院有幾個議員係會想借藉口反對法案通過
所以無論你太暴力或太和平都會令佢地有藉口
而且你怕暴力影響
佢地通過之後國務院執唔執行都應該要怕暴力影響
同咪參眾兩院會將一啲有爭議性同冇迫切性既議案壓後
如你所說，太暴力或令佢地有藉口唔過就會將法案押後
但如果太和平影響唔到社會運作既話就會令到個法案冇左迫切性，佢都係會押後

佢地既得利益，你叫佢幫手等於為難佢地，和勇一安靜坐佔領都可以

呀
我中計了

小不忍則亂大謀

人權發案過左黑警無論點都先輸一半
有咩都好，過左先講

勇敢真係要休息

Agger
同埋我想講大家唔好再咁用心做偵探
衰啲講，連登就算出左個福爾摩斯
搵到真相，公開埋
跟住班狗都係叫你去提供資料
結果都係佢地自己捉自己查
我明死左好多義士有好多迷
但當下我地真係無力去幫佢地討回公義
要做既就係落力宣傳同推行動post
落地鼓勵多啲人繼續行出黎
亦都要宣傳救人
因為一個人被捕
班狗要令佢消失
拍幾多條片都無用
唯有更多人敢去做岳義士既行為
先至係真正救到更多既人

勇武*

同意

暫時和理非方式繼續抗爭

對家點解成日喬裝破壞店鋪/設施？
因為對家就係想你瘋狂破壞
愈暴力愈好，最好連上恐襲

咁國際社會就唔會幫

昨天黑警記招已提恐襲
係咪要繼續踩個圈套？

靜態抗掙同停上係兩件事，你需要注意
靜坐佔領可唔可以？

到區選時 到時又會話過咗選舉任你勇

高質推

推呀屌

佔領？講笑？
政府眼中堵路就係暴力，要出速龍架

咁同開花有咩分別

認同㗎 係要稔「勇武」仲可以做咩！
和理既活動可以好百變 拖手 唱歌 摺紙
當中既困難就只係要保持香港人既新鮮感
但勇武既代價太高
而且宜家其實去到一個樽頸位
就係除左裝修之外 大致既攻勢都係隔靴搔癢
最大既難度就係武力不對等！
所以好似好難有突破
今朝睇到厄瓜多爾既新聞
佢地有示威者捉左啲警察上台 唔係當場傷害佢地
但要求佢地向民眾道歉 要佢地除曬武裝
我係度稔呢個行動就係結合和勇既一個例子
成功捉到一派黑警+群眾既漫罵
最後仲要無穿無爛咁放走班黑警
係當地影響力都唔細！

無錯
見到美國佬黎左
Tg都冇乜放
同之前幾星期差好遠

對家點解成日喬裝破壞店鋪/設施？
因為對家就係想你瘋狂破壞
愈暴力愈好

人權法救唔救到港，我唔知，但我好肯定佢地可以嚇尻d 建制同政府同共產黨

推你老母咩，你知唔撚知最快要年底先會過到法案，其實條法案有乜撚野做，根本係靠美國操作，成日提撚住條法把撚咩，人地一早當你香港人係condom咋

人權法救唔救到港我唔知，但起碼再野樣終於可以治到港共建制

和理非其實有升到級
雖然好少
但罷食, etc. 要一段時間先會有成效
和理非可以動搖全香港經濟

另外, 文宣, 國際輿論亦要時間發酵
依家已經係國際層面
全世界都開始關注緊香港
我地要幫手煽動
仲有品蔥幫我地手

我幾時有叫停勇武?
我係話一段時間
等美國人佢地懶係要出於民主, 自由既道德高地制裁中共

而且我知冇人可以叫停勇武
所以只係希望佢地可以改變策略
快閃裝修, 麻包袋
儘量唔好俾人見到, 影到

推！！

大家唔好屌對方左膠、衝動，應該大家一齊反思場革命

道不同不相為謀，我亦無意理解你ge 觀點

7 分和 3 分勇 is ok

講得好

認同 不停挑釁我地

小弟唔係咩教授
只係一個將歷史當做自己手手腳腳嘅人
有睇法無問題
問題係你嘅睇法毫無國際觀，而且非常自負
你以為香港係乜？世界第一大經濟體？聯合國唯一常任理事？
美國會因為地圖上嘅一點入面嘅裝修而放棄搞鳩支共嘅大好機會？
再重複一次，你香港只係一隻棋，仲要係波子棋入面嘅嗰條橋
只要你存在就得，無論你碎咗，裂咗，得返半粒都好
who care?只要你係棋盤上，做到橋，粒波子點撚樣都得
至於點解要叫停暴力？
面，美國身為世界警察，唔同開聲撐你殺警同裝修？
世事無絕對，但歷史只會不斷重複，没有例外

降左溫係咪代表要暴力先可以升溫？
明白大家好想收d 警犬皮，但有必要送頭？

推啊

同意 支共係用緊激將法 真係要冷靜啲
10.20出黎行啦

係啊！
同意！

對家點解成日喬裝破壞店鋪/設施？
因為對家就係想你瘋狂破壞
愈暴力愈好，出埋炸彈嫁禍
可以同恐襲掛勾

咁國際社會唔會幫
人權法又過唔到

昨天黑警記招已將示威連上恐襲

明唔明比卡超點解要「反恐」啊！？

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

咁你去試下囉， 我肯定你未炸到你先比d 龜捉左先，搞尻美國佬又想美國佬幫你？屌你小學畢業未？

推呀！！！！

up

只能講 你太睇小香港

幫推

香港多年嚟抗爭失敗, 樓主哩類人發揮咗好大嘅作用

我都無心去反駁你嘅觀點
只係為香港難過

自己救到就唔洗搵外國幫手啦
事實上本土行動對支共一啲威脅都無 連本土班黑警同林奠都無怕過我地 2百萬人遊行 開花 裝修 一啲用都無 港共根本就係視香港人如無物

不過人權法案過唔過到同有無實際用途依一刻都無人知 所以大部份人將希望放落去都好合理

本土抗爭行動就算無用都唔可以停 根本美國議會既親共派有無勇武都會反對 只不過係我地比一個咩藉口佢地反對 我地應該要集中勇武既目標 唔好隨便加亦都唔好隨便減 共識樓上有民居就唔好用火支共等緊既就係我地tk自己人 就好似支聯會玩菠蘿咁 卧底狗殺人藍絲面前左膠唔該退場 唔好阻住 只有卧底狗先會護卧底狗 將軍澳就係一個例子

香港人加油

問題就係，美國佬從來無幫過香港
佢只係借香港打鳩支共
你香港老幾？人地美國憑乜要幫你？

無錯，全地球都可以睇你 i大唔起，問題就係你 i 大搞到布暴力，導致有龜死傷就可以變到世界新聞，陳同佳戴綠帽關美國佬咩事？關台灣咩事？

算啦 歷史唯一教訓就係人類不會從歷史得到任何教訓 睇佢個樣都係自以為是 鸚鵡學舌個類人 一陣又話你咁做同共產黨 紅衛兵有咩分別
掉原子彈既國家居然覺得裝修暴力 你話笑唔笑死 庫爾德人美國比埋軍火佢地 唔知又點解釋

最後一推

點解唔可以兩樣一齊做, 我覺得呢個階段勇武一停運動就會收皮, 和理非遊行集會根本無辦法從下而上比壓力政府, 淨係將希望放係美國佬想佢地通過法案更加唔應該, 咁樣只係將香港命運交比有權者去決定, 甚至淪為談判籌碼, 我地就係唔要任人擺佈先出黎, 想自己爭取, "人民唔應該害怕政府, 政府應該害怕人民"唔應該只係一句口號, 係應該付諸實行既野, 我地要令政府害怕我地, 勇武既然能夠有效增加政府既管治成本, 就應該繼續做

btw, 當年六四之後香港都好大反抗, 大屠殺喎, 根本呢個政權係果時就應該收皮, 但睇返呢幾個月既運動就開始明白點解當年咁大件事都會不了了之, 就係所謂中計, 散水, 唔好激嬲政府令佢再收緊香港自由, 我地改變唔到架啦, 中共太強大, 或者君子報仇諸如此類消極諗法

推啊依篇

美國戰線係好重要
但係唔可以淨係指望美國
過到人權法唔係萬能
庫爾德族同美國做左咁多年盟友
連武器都係問美國攞
結果，美國話出賣就出賣
美國最在乎嘅自己嘅利益
而家大家利益一致，我地要食住上
但係唔可以唔留後路
勇武唔可以話停就停

(如果你有睇我其他留言)
我認同快閃裝修, 麻包袋
平時可以有少量勇武

我最主要只係希望1020大遊行可以和理非

講得好！推！

咪撚就係，你信唔信勇武識做炸彈？
仲要係電話遙控，你估你地真係isis?
屌你地得支棍同玻璃樽咋，就比人收晒皮啦

lm

講咩都得
陳彥霖同學單野絕對唔可以鬆

轉plan, 靜態，靜坐佔領，機場有沒開過波？
政府部門，隔離屋邨馬路？

第一點
就正如啲好勇藍絲阿伯一樣
我信點都有啲真心膠

睇得好辛苦，有無美術高手汁汁佢

樓主講得岩， 無必要為陳同學搵證據
因為大家都知佢一定係被殺，只係唔知俾黑警定中共殺
既然係咁，我地要諗下可以做咩

每逢星期一，二，三，四就係咁俾人轉移視線
星期五先來宣傳活動
大家佬邊跟得切

btw, 就算係勇武 班死黑警都係照捉和理非
咪俾佢捉囉， 最多48 小時之後踢保
班扑街根本入唔到和理非罪
沉住氣呀 香港人

無人叫你停，轉plan，靜態，靜坐佔領
考慮下，手足真係拉得就拉，打得ge 打，
唁係淨返好多

咁睇得起香港，俾個理據嚟？
香港嘅作用就係一個跳板
支共靠你換美金
外國靠你投資支共
香港因為咁而死唔去
雙方都想保持現狀
只不過美帝咁啱要打支共
先借刀推人權法敲山震夫
你香港只係嗰座山
香港話就話國際大都會
本體其實同中東啲濕鳩國無分别

只是叫先以和理非為主

清醒d諗下
對家點解成日喬裝破壞店鋪/設施？
因為對家就係想你瘋狂破壞

呢幾日新聞+記招
想將示威同恐怖襲擊掛勾

將示威抹黑成恐襲
國際社會就好難幫
咁人權法又會過唔到
政府有籍口出更嚴的措施鎮壓和「反恐」

明唔明比卡超點解要「反恐」啊！？

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

正解

裝修教狗你唔係唔可以做，
香港人從未同勇武割蓆，
依家需要轉plan 和理非出戰，
香港人可以接受你打爛地鐵，打馬路
點解你地唔試下為穩陣起見，
過左人權法先？

對。正確

真
其實已經講左好撚耐
但係每次講呢D咩"民意撚" "分化撚" "各自爬山"既term又出哂黎.
冇野好講LOL

又係中計撚然之後依d post往往正評過千

有睇過我出過嘅post都知，我之前開過嘅post都係以香港民主及人權法案通過前以和理非做主軸，勇武地下化。但睇番依兩個禮拜冇勇武前線帶動，根本d和理非連出都唔會出

如果係休息撚、非行動派就唔好叫自己做和理非，和理非只不過唔走上前線但會做好多野去同個政權施壓。

自認和理非嘅你地，問下自己依兩個禮拜有冇每朝帶口罩番工番學，連咁撚簡單都做唔到，唔好話自己係和理非，你只係一個free rider

有沒睇過越戰？
美國唔係戰敗，
而係放棄
就係因為敵我不分，
民意唔接受呀屌你

林鄭一直想煲到100度
我地就要保持80度

其實係的
搵隻大陸人出來撩下你 又有暴力場面
搵隻神坦出來 又上新聞

陳同學單野係好可疑 你話佢可能故弄玄虛 但都有可能殺人滅口 推人權法同單野無衝突

想將學生恐怖主義化

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

共產黨打走國民黨都唔係一時三刻啦？
佢都要認日本仔做老豆先幫佢嬴到成個中國
戰術呀，明唔明呀大家，一味衝無用架

讀歷史就係咁，講乜鳩都無人信，結果就係睇住歷史不斷重演

我知，一定係想班中東佬中計
btw如果香港有個油田係地下
美國駐軍不是夢

你唔衝擊佢，無藉口比佢拉，佢拉得幾多先？

要做聰明香港人

我唔知你地係咪警犬或五毛
香港人要齊上齊落先有效
問題在於你勇武越拉越多
你地為下d 手足ok?
轉靜態就唔可以抗掙？

Agger

岩
呢場運動 和理非 同 勇武 並存 係致勝關鍵

睇例子:

你睇下林奠係撚咁出黎叫人割席就知道佢地已經冇撚晒棋走

想將學生恐襲化

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

sor9ly
美國民意係因為死太多美軍
唔係因為喺越南鳩掟燃燒彈同橙劑
唔識史唔好鳩up

痴鳩線 每次升級都出黎叫唔好

反正出黎比人打最撚好睇 話知你點比狗殺

所以香港人咪出嚟反抗囉

認同要冷靜
但有咁多陰謀論。。。陰謀論係好吸引我明。。。但我覺得無咁多，陰謀論有好多破綻
反而對準政府回應係一個重心
點解新屋嶺2.0 政府立即解話？好能就係驚觸動中共（新疆事件）搞上國際戰線
習總咁多問題要處理有時香港會有少少決策權（大老闆唔可能每件事都幫你決定），觸動中共神經就即刻解話
點解殺人政府唔出黎即時澄清？中共暗殺唔係新鮮事，只係你搵唔搵到證據
Keep 住搵真相，但唔好被仇恨支配呀手足！
二百萬人一齊打緊呢場仗嫁！唔好急於一時

認同樓豬一點，就係如果琴晚個炸強係自己友做既話，冇理由啲龜傷都唔傷下，因為前線手足已經有覺悟，唔會做埋啲咁半桶水既野。咁合理解釋就係成件事係對家做既，務求將示威同恐怖襲擊掛勾甚或乎將我地塑造成恐怖分子，令國際輿論壓力減少。
因為最後最後，美國一個參議員講一句比我地裝修十間舖更加會令中共驚

所以反抗未啱囉
靠曬美國係無用
ching你係咪錯channel

你句野同佢打篇野半點關係都無

所以成日喬裝破壞店鋪/設施

點呀又中計
由頭到尾都當義士Condom
不推文回覆

而家d人邊會聽得入耳。各有各做啦。

屌你做乜柒佢都出速龍架啦？係咪出速龍就唔做先？
問題在於唔可以再比人影到暴力，你暗啞底打底左隻狗，大家都會覺得你伸張正義，但比人影到你就累到人

我就睇下過左之後你班人仲有無咁多藉口 你而家唔想面對 遲早都要

勇只係比到政府譴責既機會
我睇唔到有咩壓力
根本除左612阻止立法會開會外
其餘既勇武我見唔到有咩實質作用
同和其實一樣俾唔到壓力政府
我唔係否定勇武
呢個都係一個表態形式
但唔一定勇>和

正如倪匡都話
政府會驚100萬人上街定係幾千人去塗污國徵
應該會係前者
國際社會都係
暴動時不時係新聞都會見到
香港呢D真係小毛見大毛
百萬人上街其實係震撼D

中計撚休息撚都可以咁多正評 連登真係淪陷

講咁耐 罷到工未

咁佔領有狗到係咪任佢咬

咁你就要次次都暴力抗爭？
你白痴定弱智？
你估真係裝修？
你可能係弱智，但大部分香港人都係有腦

好明顯中計撚就係喺屋企嘆住冷氣9up 無撚出過去

呢個po要推

要繼續比壓力政府一定要有多元多變既抗爭，而唔係武力上既升級

我認為有落單狗一定要屈斷手腳（最基本），始終機會唔知有無下次，民意都支持打狗甚至殺狗

你留一隻狗，咁就多一個敵人

tui

我都覺得係有人刻意令香港人齊齊變偵探，所以每當大家走入死胡同無法再fc嘅時候又自動有新料流出，令大家慢慢沉迷偵探遊戲遠離主線任務去晒玩支線任務，死者被殺或自殺只要成功五大訴求就水落石出

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

推呀

要記仇，但要學識控制仇恨，轉化為動力，唔係俾佢支配

越戰點解要放棄,因為美國本土民意唔認同

共產黨點解要屈你港獨？因為咁樣可以團結十四億蝗虫打柒你

點解trump 要頂住美股，因為要擋住有錢佬，唔好心佢嘈，屌你老母我入撚左好多SQQQ 仲坐緊呀冚家鏟

點解唔可以現階段轉plan?
點解一定要下下衝下下勇武？
手足呢？人地有老母架，你下下死路叫人衝
又唔係叫你收手唔好勇武，現階段轉陣姐

邊撚個話次次，和理武都要一齊出動，一邊和理一邊武一邊膠，全部都唔好停，大部份暴力都係黑警做架，你係咪傻撚左呀？團結參與先會贏

林鄭到今日都好開心呀！春風滿面！

支持

無人叫你唔查，問題冷靜d 咁查
成班人打爛晒d 野，你覺得政府會因為你幾塊玻璃心痛？
暴力係幫唔到陳同學搵出真相。仲要查埋隻手向上同磚頭背囊個兩個呀！呢兩個更加可疑你唔查，大蘿大鼓個d 走去嘈？ 你政府入面d 人真係弱能？ 由佢要推蒙面個下，佢就係要你繼續暴力

佢地肯犧牲隻狗咪出盡力打
陰乜鳩謀論

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

要搵證據呀！一定要查，仲有隻手向上同磚頭背囊個兩個！但查得黎要冷靜

其實係嘅論點好正確
不過叫人處理嘅方法出事

要查，仲有隻手向上個單野都要查,但查證要冷靜，唔好暴力打爛學校

推
我覺得佢大可以唔公開cctv
俾得你睇又好似剪過咁 其實佢可以剪埋尾先播 冇必要又抆制又搬走又話整唔見
最出奇係黑警對vtc行為冇反應

DLLM , 你咁撚樣割少少咪又係割

咁係咪民意要收兵？
手足死得唔夠多？
拉得唔夠多？
淨係越共喱入農村扮平民，
無差別射殺，民怨不止呀
你自己睇下美軍同越共比例，
重點在於民意唔接受

無啦啦申請紀律宿舍附近法庭禁制令
睇過小丑套戲，滿街垃圾，
如果大家經過D狗宿舍旁，都放低D食物殘渣/菜渣等。

有狗落單寧願俾佢打都唔係先下手為強圍佢啊
仲話啲狗點自動自覺打你訓撚左幾多個月

你下下咁真係打人，你咁撚巴閉，你單拖衝入龜屋打尻佢呀嘛柒頭，你要死無人阻止你，問題你死有沒價值。

事實上當年美軍同南越政府都唔得民心
越共攞民族主義洗人腦就贏晒佔人口最多嘅農村
走出來嗰二百萬難民都唔係農民或者係後來醒覺嘅人

#514
唔好鳩up美帝點解撤軍

香港人唔係善忘
只係一直唔想理 有馬跑有舞跳就咩都唔理

手足做野最緊要保命
中共就係要將所有抗爭者殺清光
無左條命仔 抗爭必定玩完

又中計 , 香港人就黎死晒 , 原因係香港人從來唔中計

中計黨去死

Pish!

工你真係好難罷，你試過咁多次都唔work
因為世界真係講利益，你要全香港自己同你罷工無可能
藍絲都唔會啦，但你搞到佢要局住罷工就非常可取

要將中共拖死 我地正面交鋒係打唔贏中共 但可以將佢拖死

遊行我有，但一有野玩，我真係係屋企睇直播，但唔代表我唔人身力行支持，捐錢我成家都有，唔多，每人500，但我無份出去就表代我地無權去為大家設想？

咁人地個民意係在乎美軍死幾多
當年美帝民間個文宣係反對Johnson派一堆細路去打仗
唔係反對你美軍屠村
係美國人眼中
你中橙劑生cancer關佢撚事
同理
你香港裝修關佢撚事
佢地只在乎支共有無影響到佢地嘅利益同所謂美式民主自由(詳情參見NBA)
所以你裝修成個香港都好，關美國佬撚事

你要打，我諗無人唔支持，問題在於新聞
你打飛機無人影到，有人理你做咩？

true

極權政府最後一招，一定係插贓嫁禍...犧牲佢的前線

睇下幾時成真

針對性撚狗其他方法
18區快閃設路，狗要撲來撲去清路障
18區街坊參觀狗車清路障，屌狗，要保持距離，防濫捕及臥底，都要識閃
18區商場宣傳，唱黑警
九龍大遊行，和理非捉臥底黑警
全港記錄黑警惡行運動
無啦啦申請紀律宿舍附近法庭禁制令
睇過小丑套戲，滿街垃圾，
如果大家經過D狗宿舍旁，都放低D食物殘渣/菜渣等。
三毛，五毛，mon post，小心有埋伏。
封鐵運狗，私家車各樣喬裝車運狗，臥底，修小心伏兵，裝CCTV 監控…
要多討論，檢討策略
和理非遊行，多臥底，臥底放火就變暴動，
所以都要識快閃，一見有人勇武，就要返回行人路，當行街，然後閃。
集人氣，無論如何都要出。
18區快閃撚狗可同時進行
上星期遍地開花
狗戰術

而家佢地1 衝 2 豬既戰術 係車一直打圈巡
一直到巡2,3 個圈見到多人聚就衝落車拉人
之後就上番車
游擊打陣地，要所有車都要停，防私家車各樣喬裝車運狗，
留多過20 mins即走，放棄陣地
埋伏狗車，然後採用既戰略可以討論一下
狗車到即閃，還是搵位高空擲擊，或火魔法。
警車遭伏擊 14警員喪命

墨西哥一群警察在出拘提任務途中，遭到埋伏，14名警員喪命。警方研判是毒梟集團所為。

墨西哥販毒集團的無法無天，相較恐怖份子，毫不遜色。襲警案發生的墨西哥西部，又是毒梟最猖狂的地方之一。警察車隊在途中被多輛卡車圍堵後，遭到瘋狂掃射。

上個禮拜，一個毒梟集團的首領，才被警方擊斃，突襲警車，有可能是販毒集團的復仇行動。

儘管墨西哥當局把打擊毒品，列入治安重點，去年，仍然有將近三萬人死於毒品犯罪。

唉其實咁依賴人權法係咪真係有用
最驚係通過左一切照舊冇分別

同埋唔好做神探，認真做野

香港係正支共隔黎都可以有幾十年和平
你以為係靠香港人開力場檔撚住？

又中計論

誠哥做到野

團結代表全香港人支持你暴力？
呢d 叫唔割蓆，唔會指責你，
唔代表認同你，分清楚。

重點無人話唔可以勇武，係要啱時間勇，be water?
be stone 喎，現階段轉陣咋，唔係拉你坐監呀屌你

琴日香港站嗰幾個都無㗎啦咪又拉

#491講咗了

出盡力打係要啦，斷手腳必需添
我同你局內人，梗係要勇啦？
但人地點睇先？ 你返工瞓覺無人睇到你打橫都得
你同事同老細見到你唔撚收斂？
美國佬係到警犬都收斂啦

區議會有冇得選都未知，又有可能 DQ 候選人
長期戰，要針對D狗，林奠只得班狗咋，
針對性撚狗其他方法
18區快閃設路，狗要撲來撲去清路障
18區街坊參觀狗車清路障，屌狗，要保持距離，防濫捕及臥底，都要識閃
18區商場宣傳，唱黑警
九龍大遊行，和理非捉臥底黑警
全港記錄黑警惡行運動
無啦啦申請紀律宿舍附近法庭禁制令
睇過小丑套戲，滿街垃圾，
如果大家經過D狗宿舍旁，都放低D食物殘渣/菜渣等。
三毛，五毛，mon post，小心有埋伏。
封鐵運狗，私家車各樣喬裝車運狗，臥底，修小心伏兵，裝CCTV 監控…
要多討論，檢討策略
和理非遊行，多臥底，臥底放火就變暴動，
所以都要識快閃，一見有人勇武，就要返回行人路，當行街，然後閃。
集人氣，無論如何都要出。
18區快閃撚狗可同時進行
上星期遍地開花
狗戰術

而家佢地1 衝 2 豬既戰術 係車一直打圈巡
一直到巡2,3 個圈見到多人聚就衝落車拉人
之後就上番車
游擊打陣地，要所有車都要停，防私家車各樣喬裝車運狗，
留多過20 mins即走，放棄陣地
埋伏狗車，然後採用既戰略可以討論一下
狗車到即閃，還是搵位高空擲擊，或火魔法。
警車遭伏擊 14警員喪命

墨西哥一群警察在出拘提任務途中，遭到埋伏，14名警員喪命。警方研判是毒梟集團所為。

墨西哥販毒集團的無法無天，相較恐怖份子，毫不遜色。襲警案發生的墨西哥西部，又是毒梟最猖狂的地方之一。警察車隊在途中被多輛卡車圍堵後，遭到瘋狂掃射。

上個禮拜，一個毒梟集團的首領，才被警方擊斃，突襲警車，有可能是販毒集團的復仇行動。

儘管墨西哥當局把打擊毒品，列入治安重點，去年，仍然有將近三萬人死於毒品犯罪。

割蓆等於，我唔認同你我指責你，要人拉尻你
不割蓆等於，我有可能唔認同你，不過我唔指責你，亦無要人拉尻你

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

睇時機做人

就算過左無用，你可以照出勇武，根本無衝突
我唔明點解話現階段要轉靜態，就好似推d 人去死咁，過左唔work 無人理，話撚知你勇武燒晒成個香港啦

和理非咪又係比人跪頸9拉可以點呀

我無話唔拉，問題無比人影到手足破壞被拉，
政府就係想你比人見到你破壞，大條道理拉尻你
仲嬴晒新聞

裝修報仇幾時都可以做，人權法只得一次

你知唔知到正式通過要幾耐

推，記仇，小不忍則亂大謀。

中肯分析

淋病
美國佬
年輕人
中計
鬥智鬥力
香港人加油

D字眼睇到我毛管棟

支持手足

睇下經支共審查過嘅教科書點寫啦
美國無人理過美軍屠村，掟橙劑同掟燃燒彈
btw我平時睇開課外書

咁唔該查到有晒證據先放出來，每日放少少， 個個瘋狂咁去做偵探，可以唔駛抗爭

五毛會同你講

咁咩都唔好做
人權法冇用, 美國冇用, solomon唔洗理, 靠自己(但冇軍隊冇槍)
對唔對得住死左既兄弟
唔通唔還手? 手足斷腳又乜乜柒柒
記唔記得2014點輸

你咁中意裝修，你不如搵份裝修工啦？
依家唔係唔比你勇，問題你唔好搞死尋晚十三萬人ge 願望，過撚左，你係皇后大道任裝都無人理你

無限陰謀論，乜撚嘢都係中計所以咩都唔做就最好，我屌你老母

照推

講得好岩 推

有咩問題？

1. 我冇講過我中意裝修
2. 咁一係你答我 你知唔知人權法過要幾耐

又多個 lable: 中計撚 ; 三毛做野手法真係有眼睇，大家唔好比佢哋煽動到呀

咩都無做？你邊隻眼見？
轉plan 呀，轉靜態呀

我唔知呀，我唔係美國議員，佢要過幾耐同你轉戰術轉靜態，靜坐佔領有乜關係？唔可以靜態抗掙去等人權法過？

幫佢答：有撚排
答多個：就算未過，你裝修全香港都係無人理
根本美國就No one fucking care

又中計黨

話緊你比人lable 呀

612都話爆立法會有迫切性 依家睇唔到勇武同五大訴求有咩關係 對家大可以不秋不睬拖落去 外國同民意就會轉軩
利申：所有和理非活動都有去

大家睇到啦
呢個人權法吹勇武收皮風係早一個嚟拜已經見得多
然後發現吹風果啲人都唔知過個人權法要幾耐

係人都知人權法點最快要年底過呀
你咁撚吹奏人權法但乜都唔知？
你唔信我唔緊要 自己去gphone fb睇
早一星期先屌完今日又比我見到啲咁嘅野
又成千幾正皮
喂 靜坐有用14年贏左啦
人地勇武都冇唔比你坐 你做乜要唔比人做野先？
仲有你個13萬我唔知你點解可以騎劫
起碼我應該係果13萬人入面
但我支持勇武繼續
勇武睇到啲請放心 仲有果千幾正皮上開連登都明

呢個社會push

樓主完完全全係不攻自破

係香港人反抗

屌你都ON9又玩中計黨，淨係講美國話唔見有暴力，唔可以解讀為唔覺得你地咁叫暴力，叫你地再暴力D咩!

1.我信班狗真係戇鳩

好帖重溫

唔知好撚出奇？
我連我老母生日日期都唔知啦。
唔係唔比你勇，問題依家比人吹到恐襲，
你中意你可以繼續上，無人會割你蓆，
問題你比人拉撚左，又少一個。警犬又唔會有事
13萬人支持人權法，如果你依家勇武，因為你ge 勇武，令到13萬人願望落空，全地球要就你一個？
你話你係13萬人入面我無質疑你，你憑咩話我騎劫佢地？
我無話唔可以繼續抗掙，只係現階段要靜態，
機場唔係抗掙？200萬人唔係抗掙？
依家有話要人同勇武割蓆？
死撚開啦低級黑

美帝：我掟核彈嗰時你地都未岀世，而家拆鋪算乜柒

推爆佢

睇#663樓啦
我幫你搵埋啦
我都冇質疑你係毛
何必係咁自己係咁掘窿踩呢

警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱警世文捱

S

唔認同，不過推比更多人睇

想抹黑學生

樓主意指捉到狗唔好召神獸？

我宣布 連登正式死亡
又話遊行宣傳不足
但又唔會推上頂比人睇

［請長期置頂］10月20日 民陣大遊行

憑乜撚嘢叫人收皮啊？講清楚點解要叫手足收皮先？

必不忘記

推。

推爆

幫樓主答：失民意，失輿輪，等人權法，俾機會共和黨做嘢，係時侯休息

即係由啲臥狗拉手足唔幫？
人權法案過咗港共真係會跪咩？

我都覺而家完全spin哂去黑警同死人到
雖然都好重要

同意一切先人權法行先
但唔好成日散播中計撚

致所有地球人，冷靜細心留意下
中國共產黨做緊既野基本上係破壞緊成個地球
陰謀論黎睇 中共可能係外星人
屌你老母五毛死撚開啦on9

不分化，不割蓆
和勇一家，同為港人
和退勇進，勇退和進！
天滅支共，民主香港

屌又係d 中計撚

唔好中計啊，唔好激嬲共產黨啊

岩。對住班狗只可以守
除非每人一支槍惡過佢地
如果就咁民間武器根本惡唔到
講惡唔夠佢惡
講受傷又唔夠手足傷
你今日非法打佢一棍佢第日合法有藉口開你一槍
蝕底係我地 唔係唔打但係打要有智慧
多啲提點身邊人

唔係激佢呀，要滅佢呀

不分化，不割蓆
和勇一家，同為港人
和退勇進，勇退和進！
天滅支共，民主香港

不能認同更多
大大力推

根本好多勇武手足已經中晒港共嘅疑兵之計同激將法
打仗唔係心口掛個勇字就得, 尤其係現代戰爭.

認同

Yesyes

我真係唔信共產黨夠美國打
準備sir this way好過啦

示威者放火同阿婆過馬路邊樣eye-catching啲？
外國媒體要做新聞就要勇要暴力先有新聞睇頭，
和勇係要合一，但勇武並不是愚勇。

五大訴求！缺一不可！

我唔係覆緊樓主，我係話上面個comment 叫樓主收皮，點解唔好以好聲好氣啲講，唔啱聽就要叫人收皮？惡撚過共產黨

推推推！！

Push

今個星期可以主力打國際同對外文宣戰線先，我地要濫暴政權同佢地既維穩工具被制裁，付出代價

咁咪得囉
唔好成日警世叫人唔好中計啦
好煩呀，有分數啦

又中計

sor自膠

推！！！！！

好明顯係冇上過前線
而且冇落過手嘗試做

我無否認呀講真

樓主：大家休息下，等法案過就一天光晒。

推呀，要俾人知，唔好俾人利用

你否認都冇用啦,一睇就知

不過我想講既係,你不如出去睇下先開po

有人燒國旗塗國徽佢地咪即時跳出黎嘍，一百萬人俾個藍剔你咋再俾你震撼到國際又點呀，佢地會派兵過黎幫你打柒中共？俾夠藉口自己未呀，最後都係要香港人自己付出咋，你估外國勢力會幫你做埋？
俾到盡，美國個人權法我當佢係V,但最重要既係，V後面有一班願意犧牲，向住軍人都繼續上前既人呀，你敢唔敢？200萬入面有幾多個真係有覺悟呀？1萬人都冇呀

要搞革命 就要有革命既決心同頭腦
一定要冷靜睇清楚自己要點做

合理 要推

過咗法案再算

【細思極恐】陳同學全裸跳海事件

***一定要睇晒全篇文，同整場運動有關

你哋究竟討論完「全裸行出街跳海」嘅陳同學未？新屋嶺去左邊？被狗非禮强姦去左邊？

你哋討論咁撚多咪又係用緊敵人突登放比你嘅資料查案。。。咁同大陸人睇cctv之後討論香港有咩分今别？

其實冇必要全民神探，案唔係我哋查。其實宜家香港大撚把不公義，肯定唔止陳同學一個。運動焦點唔應該被spin走。

用腦諗下點解中大吳同學爆完大鑊啫刻彈出陳同學全祼浮屍事件？點解連登突然咁多「同學朋友」爆料？跟本就係政權想spin風向。

唔洗討論咁多㗎，討論完都解釋唔到點解會全祼行出街跳海。

所以結論得一個，「全裸行出街跳海」的陳同學是被政權謀殺的

政權好撚成功，睇下宜家幾少人討論中大吳同學就知。

新屋嶺哀歌

幽黑夜 羅網外
荒山野 鐵網中
三千勇士
浴血筋骨 皆斷
異次空間 黑暗時段

斗室內 刑法外
黑警 濫暴 皮綻肉開
他遭非禮
賊贓屈供 招架
雪花紛飛 飄落 這喑夏

天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺

血洗盡 城塞外
蒼天怒 人共憤
以武制暴
儆惡懲姦 正道
願有天光輝 驅盡 這暗霧

光復 香港
光復 香港
光復 香港
光復 香港

皇天擊殺共產黨
地獄引渡鄭月娥

推

樓主上左熱門就推下樓主啦

行動po唔該

屌你老母成班兒登仔

推 和理非

我唔覺得停到下來！

樓主 我明你疑慮 不過你都係注意下語氣好啲
對手足唔洗咁惡嘅 如果攰或者煩燥不如暫時休息下

人權法案同區議會選舉，呢兩個位前嘅遊行集會其實都要和平進行

前者即係好似勇武撚講咁，要嚟拎個靚畫面
真係唔好意思，美國佬同國際上真係要呢啲
而唔係睇你哋打C9打阿叔、破壞店鋪，呢啲感觀真係好差

後者就係展示香港人終歸其實係想要平等普及選舉制度，呢個正正就係展示畀國際嘅機會

要記住，中共初期係唔敢報香港一二百萬人和平示威，係去到變成騷亂之後先係咁spin香港有幾亂幾亂，你就知佢方針係乜嘢

當然我唔係話勇武係完全冇用
太多嘢係一隻手掌拍唔響，好似612咁，都係靠勇武做引蛇出洞，先反映到警察有幾不堪，先可以拎晒同情分
所以簡單講，勇武除咗係增加政府管治成本，就係不斷引警察犯錯嚟拎分
但而家真係仲未夠皮？有啲位其實要適可而止，拎返個平衡

不過睇落就真係已經收唔返，有部分人會覺得遊完行集完會唔整RB係等於冇做過嘢，群眾取向就係咁難控制
同埋好老實講而家好多學生行為其實都只係模仿犯罪，好多無意義嘅破壞

又陰謀論吹風

push

天滅中共，全黨死清光

漂浮屍係全裸人笑狗都吠啦

查乜春？

整體我都好同意，但我都唔太同意point 1

好大機會係果個警自己經驗少令自己深入險境

行動po文宣po改善po優先

要查案唔該集中

香港人要記仇
君子報仇 十年未晚

全裸嘅浮屍係冇可疑

人唔笑狗都吠啦

查毛毛？

行動呀！文宣呀！新屋嶺呀！

又係d俾位人入嘅on9仔

老美係要睇和理俾狗搞而鋤死共黨

唔好急，杯葛警察係長久既事，急不在一時~

721 831 101

push

查案嘅集中唔該

立場>理性思考

你連碌撚都不如

又中計了，612唔衝立法會就冇事啦

轉玩暗殺

得罪講句
你班人幾時先識攪議員 官員

成日話打贏龜就係勝利嘅來臨
有可能咩? 攪掂堆垃圾建制官員
對準番目標
d龜全年招聘個數永世唔會減
但你地班勇武只會越嚟越小

利申 冷氣軍師 有錯請屌

又係等人權法佢制裁得嚟個時都收皮啦 係咪休息到佢開始制裁呀？我寧願佢宵禁岀老解大家攬炒咪仲好

好有道理

我覺得你諗得太多
不如話引導你覺得自己中計，阻你行動，可能你中計了。

別讓仇恨支配自己。
1020九龍見

而家同612完全係兩個唔同情況，唔好本末倒置

612政府想過送中，唔想有人衝，咁當然要衡。

而家政府唔想人權法過，極想勇武更勇武，甚至喬裝增加破壞力，極力將示威者與勇武割，做成只是暴徒搞事，美國沒理由通過人權法，你衝政府真係多謝你？

同意 兵不厭詐
大家有勇氣同時都要有冷靜分析

所以話
警察係政權既condom

Mon post個個你都好自為之啦

係咪今晚就會改

831

唔打鳩佢都可以幫佢除衫遊街

係咪剩係做鍵盤戰士就會贏
咩都係劇本
咩都係中計
個劇本有結局未

其實睇下近排班狗官個意氣風發樣都有少少懷疑係激將法
大家記住要記仇，但唔好比仇恨支配理性
記撚實所有嘢，到時時機一到再一波清算

推

冷靜D

好多呀 sir 負皮

個大勢好撚激進，明明之前和理都會討論
但宜家鼓吹淨勇武？？

大家警覺，獨立思考需要自己意識到

推推推！

推 夠理智

POPO咁落力破壞黨鐵目的好明顯啦
係要幫政府我都無話可說喇

做乜智者咁款
其實無話中唔中計
大家有awareness係件好事

拉啦垃圾po

又係諗住等人地打救
人權法係緊要
唔代表要停勇

叫人停個argument又係中計中計
你班中計撚過左4個月仲未睇到有幾多次係自己過分解讀

香港人，反抗！

我地諗多啲溫和抗爭手法係爭到版面架啦。其實尋晚集會完，香港正苦有好配合咁出新聞稿表示遺憾，只係撞啱加泰獨立領袖判囚。如果支持美國過人權法對國際媒體已經唔夠Juicy，一係我地再諗吓點樣嘅主題同目的，可以connect美國同國際媒體。

如果成功阻止人權法，燒一D店舖，打爛黨鐵設施個條數底啦，最好有義工幫手，多謝

仲有區議會選舉！諗清楚！
和勇一家，要冷靜聽下人講！
你勇武到可以打晒三萬隻龜？
一隻你都打唔死啦，

盲勇黨呢？

唔好互屌，要令佢地冷靜諗清楚，
依家再爆多獲大大獲，一定搞區議員選舉
依家已經有兩個出左信要答問題，擺明要DQ

連登仔唔識分
佢哋以為「暫停＝永遠」
總之冇人代佢哋去衝去死就唔得

唔好無價值地送死，老實講，其他人救你唔到，
越拉越少，打又打到重傷，現階段要轉plan,
再係咁唔輸都比人打死

你講撚到勇武無腦撩事鬥非咁樣喎 師兄
屌你老母

不割蓆不篤灰
不指責不分化
任你點講

唔好洗版啦。

偷換概念

呢D係你自己演繹架咋，一日到黑搵勇武做擋箭牌

你組織下再講

其實好快通過

777 last一步冇棋

in normal case, there should be naked no flowing corpses

Chan was definitely murdered by the fucking government...

it is impossible to seek for truth by using the "evidences" which are provided by our enemies...

fact check error 404

wake up from your dreams of being Sherlock Holmes

Chan was murdered
Chan was murdered
Chan was murdered

sorry

咁打D新野

推
智勇雙全

Tui
你話我中計黨都要推

再睇一次發現英文錯撚晒

in normal case, no flowing corpses should be naked

Chan was definitely murdered by the fucking government...

it is impossible to seek for the truth by using the "evidences" which are provided by our enemies...

fact check error 404

wake up from your dreams of being Sherlock Holmes

Chan was murdered
Chan was murdered
Chan was murdered

真係應該忍多一下

冷靜 思考啊

push mode on

1 push

end push

pushing mode off

又叫勇武退場，要休息，悶唔悶啲

合理分析
支持

以我地一直認識既勇武都係好有分寸！
所以邊個亂咁攪破壞，有可能係新加入比較年輕或衝動既一批，而更大可能係卧底

冷靜先可以赢

Block左佢啦
起下底啦
4個月黎第一次開po就失敗中計撚

Push.

而家有啲風向，話指責和理非完全無用，唔變勇武，不斷鼓吹衝
分化勇武和理非
唔知係鬼定太嬲
但咁樣真係唔好

得啦知你勁la 中晒計 ok 未？ 人人都知咩事 係我地唔知咩事？ 我當你唔係中計黨我都係回你

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 反抗

香港人連最基本嘅抵制藍店都做唔到，你仲覺得會用腦咩？

風向機器都幾癲下
樓主之後啲reply全部負評多過正評
但個post就差不多3千正評
究竟柒婆買咗幾多個account呢

p

agree push

支持！

[警世]喺對抗暴政嘅同時，其實仲有一樣嘢要做....

鬥知鬥力

智

世界發生太多事， 無理由淨係hk既
reddit已經幫助香港好多
尤其係r/pic張相超過十萬like, 就知幾多人關注香港

推
唔好俾仇恨支配頭腦

君子報仇十年未晚
儲夠子彈 反佢一鋪勁嘅

乜都唔做?

咁你覺得要點做好

各位，港共中共其實好驚人權法。我地極需要和理非行動洗下D暴力形象。

依家林鄭用緊恐懼mode 令到世界大眾同意政府運用特權收拾局面，仲有令到警察洗底番身。人權法案過唔到我地好無保障。

根本唔存在盲勇.
打咗4個月喇,仲留得返係度嘅絕對無可能有勇無謀.無謀個D老早俾黑警拉晒啦.
如果仲認為前線係有勇無謀嘅人唔係蠢材就係居心不良.

請大家收一收手先

push!

Agree

乖！！！

唔好糢糊重點

純討論
純討論
純討論

好重要！要講三次！！

其實你地所講既光復香港🇭🇰係光復咩時代既香港
（此問題好重要關於全港人未來）

究竟私了真係值得炫耀？有無諗過國際社會會點睇香港人？

我認同樓主所講。君子報仇 十年不晚

同埋我想大家停一停諗一諗！點解支持者數量會下滑。

點解當手足突然攻擊一個無任何威脅既狗時候會無人提醒有機會帶黎負面影響⋯⋯

即管叫我分化撚五毛，唔想答就算吧...因為你哋已經失左左理智

各位親愛的巴絲打，一定要冷靜應對，沉得住氣才行事，別讓仇恨瞞住雙眼，打死一隻警犬容乜易啫，但係對港共並無任何殺傷力㗎，我哋要繼續遊行、繼續文宣、繼續堅持面對警暴政權，留勇氣積極爭取民意，咁先對得咁多義士嘅犧牲、對得所有留血受傷嘅兄弟！

不分化、不割蓆、不放棄！
兄弟爬山、各自努力！

侵侵都話我地唔夠激呀
仲冷靜

事實cctv單野點會咁on9咁樣播放，啲但早睇哂知有咩播得咩唔播得啦，明有鬼啦單野

推 10.20 tst

推

1020尖沙咀見

推
要保持理智呀咁多位手足

咁有咩可以做呀？
又做多28年左膠就可以光復香港時代革命啦？

勿捉鬼

大家一齊跟我唱
今天我~

俾d掌聲自己

跟手搞個小組討論

明白哂

記得和理非日子勇武休息

要裝修都好 唔好衝動 裝修完貼翻文宣

香港人 反抗！

衝動之前諗諗後果

輸佐點對得住犧牲佐既手足！！！

重作

屌你見到個正皮就知連登淪陷到咩地步

有人肯分析好過啲人咩po 都推

1020民陣九龍大遊行感覺616返黎

中計撚 休息撚又來了

阿sir 講乜

係咁陰謀論真係好撚煩講到美國佬係神中共又係神，無論發生咩事都可以解釋做你估佢地傻嘅咩?咁6 月9到依家又可以解釋做你估中共真係傻㗎?佢地一早估到會發展到今時今日咁啦

樓主勁撚on9 咁多前設
唔係a就一定b既 仲咁多正評

-拉你老味中計撚

不推文回覆呀

P牌推唔到！但好認同！依家每次有事，市民個情緒都會好大，我明白睇到好嬲，但唔可以比人有野話返我地，暴力解決唔到暴力，只會有更多暴力出現🙏🏽求各位香港真手足三思😔🙏🏽🙏🏽

暴力解決唔到暴力 你呢句係咪應該同黑警政府講呀
你同班被人欺壓既手足講? on99

可唔可以冷靜啲諗下？ 或者去睇下中國歷史，佢地過往手段，講暴力講裝備我地根本鬥唔過，你有冇訓練過？ 參過軍？ 我信一切有後果，各人種咩會收返咩，暴力唔可以解決暴力！ 呢個世界係令人好灰，咩誰大誰惡誰正確，但我作為一個基督徒，我唔信！ 我信會有審判，我亦相信唔係所有香港警察都衰，但時勢/個人包袱 可能唔係個個都可以即刻出黎指正，佢地係衰係自私，但人性如此呀！ 我都因為個人因素而冇發過夢，但唔代表我唔關心我所生活既地方，我只係唔選擇用暴力同辱罵既方式，希望你能放下仇恨，冷靜看一下🙏🏽🙏🏽😔

痛哭的香港人上

忍一時之氣，
過咗人權法先。

唔係你俾人拉當然講得口響

老實講，我哋根本唔夠政府鬥。
依家要美國幫手先得，
如果美國話唔想咁暴力，咪和理非嘍，
通過咗人權法先!

臥薪嘗膽

任何人都係，我唔認同因爲香港警察既暴力！同時因佢地暴力而暴力既示威者都唔應該，我明白睇到嗰啲話面會好嬲，我都經歷過好想拎把刀出街，斬死班死黑警（但我信仰話我知，唔可以以惡報惡）既然我唔鐘意比人叫曱甴，我又點可以叫佢做黑警、做狗或警謊........

不過，如果有手足再有被假示威者捉，足夠人手既話我同意反抗，但唔係以惡意攻擊他人為主！ 因為我睇到好多執法者跪頸、扑頭，每次睇呢啲片都喊，香港人唔好再只係拍片，見到啲咁唔公義既事，佢又唔係警察，又冇委任證，唔好再得個睇字！ 但對住full gear既警察，真係唔好再衝，依家係行過佢睇你唔順眼或者鬧佢或者佢睇中左你都有機會比人拉走，冇記者既時候更係！ 唔好驚但都唔好衝動，依家佢地當自己大曬做咩都得，但我信要還！佢地一定會有後果！

同意，我不割，冇一晚忘記721 831 101 新屋嶺。

但要小心激軍法，睇呢個post有3000likes, 200 dislikes，就知連登大眾點諗。

激將法

學好廣東話先啦 支那仔

我諗過好多次，亦都有心理準備隨時有機會被拉！早前有機會同屋企人討論呢個問題，佢哋都係咁講，我話如果我比人拉，我信主一切自有安排，即使我被打被姦被殺，我都會嬲會傷心，未發生既野我都唔知會點，但好希望我到時都可以堅持我認為啱既信念同諗法！求主幫助🙏🏽
屋企人又講，如果到時比人打比人殺嗰個係佢地，我要被逼睇住個過程咁點。我話：當然會好嬲好傷心，我會恨佢地，但就算係咁，都唔係用暴力報仇。聖經係咁講（親愛的弟兄，不要自己申冤，寧可讓步，聽憑主怒；因為經上記著：「主說：申冤在我，我必報應。」） 耶穌又教導過人，為義遭受迫害的人有福了，因為天國是他們的。 我相信嗰位自有永在既主會掌權，被自殺既手足亦能早日回天家得以安息🙏🏽
我知可能講呢啲好多人都會想鬧我，但我都好希望盡一分力，做我能力範圍所及既事。如今常存的有信，有望，有愛，這三樣，其中最大的是愛！求主賜下平安，讓每人在這困難艱苦的日子仍能心中感到平安和以愛心待他人🙏🏽

請提供多D 活動時間表同唔同抗爭方式去KEEP 住熱度.
唔好只叫手足等運到..

拍片放下YOUTUBE 宣傳下?籌下錢日本風災?

冷靜大家
我和大家一樣好嬲 好想報仇求明白
但如果一路咁打 我們有何實質的進展？
卻只有手足被捕

On9推論。
我都可以話，美國明明睇倒，但都話睇唔倒示威者暴力，就係專登放水俾義士繼續以武抗暴啦。
根本成篇野都可以任意調轉個角度。
我地而家只須憑住自己良知同勇氣去對抗暴政，有呢個覺悟，所做嘅野就自自然然會「適合」、會有人體諒同幫手辯解。

政府要既畫面係暴徒劫殺遊客、燒油站、炸機場、渣車撞人、扲開山刀斬差佬、周圍強姦，呢D 畫面呀。 如果局勢變成咁，中國就可以屌7 美國幫暴徒，反中亂港，美國係國際壓力下先要被迫取消人權法。

好可惜中共、港共一世都唔會迫得出呢D 畫面，諗野離撚曬地，完全低估香港人抗爭既理性。大家都係出下神獸、打下玻璃姐，呢D 畫面係外國示威黎講簡直係濕濕碎。

香港人一路番工番學，一路抗爭，打擊既對象又鮮明，而且又有國際性文宣，根本就係世界級前所未見既民族抗爭，對前線、對香港人俾D 信心，唔好太依賴等美國人權法。

如果真係擔心，大家可以諗多D PR 野改善形象，911 停抗爭、爆買黃店、舉美國旗唱美國歌，呢D 都可以令外國人跌曬眼鏡，佢地又點會覺得香港人係暴徒呢?

香港人一開頭有好多創新既抗爭手法
宜家點解唔可以繼續創新
唔好比共狗帶風向
自己諗下有咩新玩法

自問自己都係半個中計撚，不過樓主講啲野咁唔成理，都有成3千個正皮

有邊方面唔成理？指教下

講得好啱 香港人除左靠自己 美國佬既幫助都好緊要 黎緊呢波要幫美國佬發攻 咁先有機會贏

第四條真
呢個po要推

推
咪再開口埋口都裝修，藍屍 婦係咁以喐下手腳又私了

之前嗰啲福建獨立影相，無晒
反省能力係我哋比對家優勝之處。

睇多啲報紙，咪撚喺度圍爐喇

721 811 831 101

Up

要醒啲，對付壞人，我哋太善良，善良意思係冇機心，冇計算。壞𠆢做嘢諗法唔係咁。

Push

1020

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

每一步都要小心

Push我好撚記仇

push to world

忽然覺得幾有道理